呢張圖真定假？How dare you 完全唔同左樣？

係咪同一個人黎架

PSED

整咗容咁

好假

預視到how dare you
如果大個左變靚女 po下ig
連登仔: 唔反了我係環保L 呀hi

越大越靚 好似林鄭以前好樣衰 越老越正

化左妝囉

會唔會係情緒病改善左
所以個樣都正左

相由心生

佢下面個張應該反對環保了

P圖啫

塊面細咗嘅

上面張圖將皮膚Ps白應該都唔差

正解

化妝品生產過程好唔環保架啵
落妝又會造成污染

其實我覺得似係用左整容App多D